覺唔覺蘋果啲機賣咁貴係試水溫？

之前提到蘋果廠如果搬返美國 啲機價錢會更高 咁蘋果今次啲機賣貴咗會唔會係想試下啲人有咩反應？？
利申：唔識野 無知一問

有可能

唔覺得

貴仲好
見到有人會節衣縮食咁買就HAPPY